眼鏡妹女清潔工入來相認好唔好

某夜凌晨落去食宵夜遇到隔離枱有一對清潔女工友
一個載眼鏡可愛，佢朋友就好大波
佢哋一路睇餐廳播TVB一路屌點解要播呢個台
之後我成功答左嗲再陪佢地一齊去執垃圾

最後我陪住眼鏡妹執到朝早5點幾...
可惜冇留到contact就走左
希望聖誕前可以識到眼鏡妹
IT佬本身已經好小講野，好難再有機會識到女仔
眼鏡妹你係邊到呀！

希望你揾到，唔使Lonely Christmas

做乜撚野

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

眼鏡妹係咪已經6張幾野

可能樓豬都係呢

你係咪先

咁老仲咁青春
幫推
搵唔返試下譚仔阿姐

再去返果到食宵夜囉，

件事係發生在上個月
間餐廳執左粒了

大波清潔 依莎貝拉群
眼鏡清潔 馬海倫

眼鏡妹就無啦
眼鏡仔要唔要啊

我要搵既係一位20歲馬尾
瘦身形既眼鏡妹

我哋一路執垃圾佢一路聊我講嘢
我好小出聲之後佢以為我係gay但我唔係
我怕羞